# VNA Education - Ứng dụng quản lý chất lượng giáo dục - Phía froned-end

### `npm start`

Chạy ứng dụng ở chế độ phát triển.\
Mở [http://localhost:3000](http://localhost:3000) để xem trong trình duyệt.

### `npm run ser`

Chạy lệnh fake api. phần học sinh và giáo viên \
Mở [http://localhost:2077/db](http://localhost:2077/db) để xem trong trình duyệt.

### `npm run ser2`

Chạy lệnh fake api. phần phụ huynh \
Mở [http://localhost:2000/db](http://localhost:2000/db) để xem trong trình duyệt.
